vga card無知一問

點解依家啲ati卡咁平。啲n卡咁貴？
又，我底板只有pcie2.0用唔到pcie3.0嘅卡？

有好幾年冇跟硬件嘢。脫哂節

ATI個牌子冇撚咗十年喇喎 而家係AMD

amd 卡因為效能和供耗比差 先會比N卡平
表示製程 同工藝相對 N 落後
中階起計 rx570 150w 效能相近 1063 120w

一時唔記得啫。

你可唔可以認真答下我問嘅問題呀？

我知我唔識，俾人串都好應分嘅。

問野都咁串嘴自己爬文啦

1. PCIe 2.0底板用到3.0卡，問題係2.0新極都係Z68，你cpu可能會bottleneck新卡
2. 價格反映性能

因為我本身有部舊機。但又唔係慢到唔郁得果隻。所以想俾幾百蚊出嚟加下ram同買張display用嚟睇下片。

但又唔知塊底板用唔用到依家啲新卡。

咁你報下你舊機咩料子諗住打咩GAME 行咩resolution ?
幾百蚊加ram 加卡可以考慮二手gtx 970 二手ddr3 1600 8gb ram

多謝師兄認真作答。
但我想問嘅嘢實在太多。都係自己去考古下好了。
唔該。

2代1155 昇級得番e3 1230v2 呢粒神U 450蚊人仔
卡就用rx570 rx580 gtx 970

我部舊機係用amd 肥龍II x6 1065xt cpu。
底板係咩嘢socket要返屋企再睇下至知。
ram用緊4gb ddr3 1333。
除咗ram唔係咁夠之外。
其實加咗隻ssd。都覺得唔係慢得好緊要。
我買vga卡係諗住用嚟硬解睇片。同埋可以直出3個mon。少打機。
自己睇過下二手卡。唔知rx580會唔會好差呢？6百蚊左右有交易。
ram就諗住加多8gb。

咁你U無野好昇
加多兩條4gb ddr3 1333
整張新rx570 1099 asus from 香港終端 放番GAME出去都平番300-400

ok, 去睇下張卡有冇兩個hdmi output先。
唔該你。

one dvi one hdmi one displayport

一係去收張新ge msi rx570 4gb oc 有one hdmi 3 display port one dvi

我有張華碩1050ti想賣，有齊hdmi, dp同dvi port位，你要唔要

粒U有bottleneck 建議平平地買張RX570 再加條Ram
依家買卡有Game送Division2/DMC5/RE2 3選2唔玩放出去都執返5~6百
GIGABYTE GV-RX570GAMING-4GD 呢張有DVI + HDMI + DP*3
二手580都可以考慮 不過小心礦卡

請問咩礦卡？可以點知道係唔係礦卡呢？

幾錢先？

我想有兩個hdmi嘅。
如果兩個hdmi再加一個dvi，唔知做唔做到3出。

Tg:
你睇左相先再決定啦

睇嚟display card都係最好買全新。